今日好多考警察既原來都係手足黎

而家仲夠膽搞招幕日咩

啲相上年㗎wor

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

係
好多手足入左去考

你講手足係咪個個都有口病？

無晒人遊行示威，班人好難唔係去咗考黑警囉

狗足